幫幫手，手足今日散。

幫幫手，手足今日要散了，屋企要人